(尋片)笑到仆街，但搵唔番

第一條係有條on9大陸仔定唔知乜尻，拎把刀去斬竹，表示好利，跟手就放把刀係額頭再用舊磚一野哼把刀，之後就噴血

第二條係，一開波就影住一個好似肚臍咁既物體，睇睇下先知係一"粒" j，好似陷入左身體咁，得1cm或更短，跟住仲係到劣"粒"j，冇幾下仲射尻埋

兩條片都係係fb睇到，但之後真係點都搵唔番，google fb youtube 垃圾百度都冇

我真係好想有生之年可以再睇到呢兩條片，咁我就死而無憾 連登力量

推！！！！！

冇呀，就係好想搵番
總之就好似成條j縮左入身入面，淨係露左半cm岀身體咁
睇過既一定好明我講咩

推！！！！

push